死獌狗今日然波嘅話，我

會好開心

lm

正評引伏

哦

做得好

抵啦